# Задания по курсу Небесной механике

## Задания
- [task1](task1): построение эфемерид малой планеты по известным параметрам ее орбиты.
- [task2](task2): определение параметров орбиты по известным координатам.
- [task3](task3): построение поверхности нулевых скоростей.
- [task4](task4): численное решение плоской задачи трех тел.
